[JJ擠沙]有咩方法可以一號多機

即係一個sim 卡 no.唔洗切換sim卡情況下同時係兩個電話一齊用

E sim係咪做到？但係上網睇成功例子得手機連apple watch ，有冇可能做到手機對手機

數碼通好似有

去自己個台出多張副 sim，一張要加 $40 - $80 一個月，視乎你係邊個台